淺談肥婆的成因

有冇發現唔知點解啲肥婆個樣通常特別閪(唔係指樣衰, 我指成日黑面)
而且態度都係會特別閪
其實我覺得個次序係調返轉
係佢地個內心好黑暗同埋負面導致佢地變肥婆
始終諗法係會影響行為同任何事嘅結果
大家點睇

Genes

肥婆正垃圾

第一屋企嬌生慣養
第二香港女尊男卑
第三有班女權臭閪
第四睇啲韓劇洗腦

所以我地應該搞基
等班女人無哂價值

不了

垃圾家庭
屌
女權撚必須死
呢個最撚on9